巴打選擇題。揀面定身？

如果要各位巴打揀女友，你會要一個面大，但身材好既，定面瘦，但身材肥既女仔？

咩係面大？
麵包面？

Pizza面

唔會成立

圖

識人包面身材好 但未見過你講既瘦面身材差